港豬 出下黎啦

連韓星or所謂大陸星都出聲
你哋班港豬發表下立場好難咩？
仲哈哈哈 挽得咁開心

有良心嘅 818出黎啦
wait for what?

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！